FB PAGE 「泛民主派 永遠站在抗爭者對面」好撚似怨婦咁

風向撚收皮啦

話你啊 上嚟連登屌柒我啊

要建制收皮，白票唔夠嫁，投建制對家啦

我個fd成撚日睇呢個page，雖然佢係黃，但黃得有啲問題

真係好想請教佢聽日應該投乜，痴撚線講埋啲嘢